黃浩准延期交申索陳述書

黃浩准延期交申索陳述書

法庭

黃浩

【告壹傳媒】
【本報訊】壹傳媒出售《壹週刊》交易終止，買方黃浩上月初透過公司入稟高等法院，控告壹傳媒違約，要求賠償及提供賬目等。黃浩一方原本須於上月底呈交申索陳述書，詳述所依據的事實及法律基礎，惟昨向法庭申請延期28天呈交，聲稱案件涉及複雜合約事宜，需時索取更多法律意見。聆案官最終只批准延期21天，並要黃浩一方支付是次聆訊訟費。

代表被告壹傳媒的律師昨於庭上指出，原告早於一個月前已入稟，有責任盡快釐清案情。

未有指控內容

惟原告遲遲未有呈交申索陳述書，被告不知確實指控內容，甚至連究竟原告是否認為合約仍有效也不知道，對被告不公。原告一方則指，雖然案件只牽涉一份協議，但交易涉及港台兩地及多個項目轉讓，並非簡單合約糾紛。

案件編號：HCA305/18
■記者楊家樂